我生存就係為左俾家用

On9

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

唔可能係

造物者造人時根本冇工番

生存意義唔係自己定義
係人地定義你

都叫做有貢獻？

屌你老母

當我聖人？

奮鬥工作就係為左俾家用

我奮你老母

外國人覺得比家用係好出奇，呢個係香港奇怪文化

你出世就係為左俾家用

你俾好多？

唔多

我生存就係為左俾家用

都係要俾家用

重點係生存為左俾家用

佢地冇積蓄？生活費一定要靠你嘅家用？

返工為咩？
為左俾家用
俾家用為咩？
為左養我

出世為咩？
為左俾家用

你唔可以比佢地灌輸左啲咁嘅概念架
好老實咁講，人人返工都唔係為左社會作出貢獻咁偉大
返工只係為份人工，為左自己嘅生活
人人想升職加薪都係為左保障自己嘅生活水平
冇人鐘意返工，除非嗰個人做個行係真係自己嘅夢想
你睇左我打左咁多野，有冇留意到個重點係咩啊，係你自己啊
你賺錢並非為家人，係為你自己生活
你比出黎嘅家用係比你父母，你自己仲有一舊錢係銀行架
佢地話你嘅人生係為左比家用比佢地，呢個當然係大錯特錯啦
只有你可以定義你嘅人生意義，即使係自己父母都唔得
人生係你嘅，冇人可以迫你做唔想做嘅野
人要為自己而活，而非為別人而活
你唔好比你父母嘅話語困住，人生嘅路長，你要遠離對你有害嘅人，為真正愛你嘅人而活
知道嗎？

咁係因為外國人大個咗普遍都會出去住，但一齊住嘅話一樣會幫手畀屋企嘅生活費

後天來說，他人只能定義你的表面
我的內裡是一支箭（超老土），我去哪一邊，不是在乎評價

我的內裡是0